其實衛訊咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢間鋪一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經冇咩水位賺,又唔怕賣唔出貨

之前仲對你咁好, 又幫襯你地買配件.....飲水完全唔思源

而家只希望aos出慢d貨......

改得完整啲啦，唔好以為係手機台就可以鳩改過關

其實你想表達咩意思

都係想哄下你笑

無人明

應該行家,唔抵得人地賣到咁多機
(都係鳩估,d內容太高智能啦 )

奸商怕了！支持wilson繼續做業界榜樣，以後我會多幫襯

我係iphone炒賣師